港共加左膠成日話暴力解決唔到問題

咁點解釋美國用兩粒原子彈令日本投降，暴力解決唔到問題嘅真正原因係你嘅暴力程度未夠大

後遺症未日本做左美國條𡃁囉

汪精衞咪就係主和派囉
睇下咩下場

世界大戰背景+國際層面反擊

代入香港以死相搏

馬丁路德金你又點睇